有咩零食係可以餵貓食

話說返工個到有隻流浪貓
返左2-3星期幾乎日日都見到佢
今日收工個時見佢捲埋一舊，於是就摸下佢
佢又肯比我摸下（但摸一摸隻手就黑哂）

想問啲零食比佢食
有冇啲人食開既又可以比貓食
著片 朱古力個啲得唔得

你袋定幾條貓泥係身咪得囉

要係寵物店買到？

朱古力對貓狗都係劇毒

買貓零食啦 超市都有得買

方包

乾火雞胸肉

貓零食好似啲一包幾條嗰啲喺超市都有得賣

一條條既肉泥

你有冇常識架

冇

貓零食

你係咪好憎隻貓？連朱古力都講得出

唔識

上網問人只會話乜都唔得
流浪貓就乜都食既

正正常常餵蒸蟹，蒸魚、東星班、星班、青班，都得，一定要熟晒，咪先會屙。大拖羅就驚太肥，赤身還可以。三文魚有蟲佢地唔太食。近日大閘蟹肥，拆肉可餵。

我都係買d方便隨身攜帶既零食
或者買包肉泥 行過見到咪比佢食

我自己都係每一日都會袋啲魚條同ciao係身，廢撚事喺街度見到啲貓求我

其實隨街帶隻蟹都好正常既

Btw, Cisco啲雞肉條is ok

唔係 去惠康買

欣賞你咁直接 ，去開don don donki是但買幾包支支既貓零食啦

多謝

講起肉泥就嬲鳩
睇廣告隻隻貓一開肉泥就狗衝，我果隻食都唔食

你隻本身唔食濕糧？

買罐罐啦（記住要倒喺膠兜上， 個罐邊會介到流血我試過介親自己即標血）

朱古力會食完即死

Ciao / 超市都好多貓零食

最好喺寵物店買啦，

千萬不要買 whiska

Thank